【莫椰子正撚樣】韋斯咸球迷討論區 (762)

COME ON YOU IRONS

762

樓主你upload錯圖開過個啦 拉

邊張錯？

蘭哥個髮型

雞樂哥

椰子淨係一個換人名額都唔出蘭些尼 我屌他老母

換左已經2:1

我地韋斯咸球迷多 開到七百幾都正常

儲換人名額可以換yuu 積分
你唔識野

無呢張？

仲撚樣？？

佢幫胡慧沖(冲哥)含緊

咪撚再提啦屌你老x

沖哥個post比你條撚樣玩爛左

我突登宣傳 唔洗拉

上左熱門 無爛

今場如果出左蘭仙尼，最少贏3:1

你條撚樣係西咸球迷?

鄭兆聰變左咁的樣？？？？

唔止啦 蘭尼仙出場平均五分鐘一球助攻/入球

我轉撐咸了
阿狗管理咁閪
同市共榮

我唔開post佢最多入兩球

痴撚線？

OK 我地西咸球迷出名反共+友善

推返

推

球迷討論區推乜能

手動置頂

ok

賓唔幫我推撚樣post？

我們在西咸的父：願人都尊你的名為些。
願你的國降臨；願你的旨意行在西咸，如同行在倫敦。
我們日用的絕殺，今日賜給我們。

圖左邊位?

敵christ？

D10S Lanzini

熱小狗

椰子復仇戰

蘭sir有冇機世界波絕殺?

無 半場贏3:0

1:0

haller真心要空難